點樣令曖昧過但而家淡左既關係升溫？

之前明明好sweet
而家我搵佢佢已經唔想理我咁

變左心就冇架啦
曖昧就係唔駛為自己變心而負責

經歷緊

最近都經歷過呢樣野 果斷放棄左

食韓燒

同女朋友三年幾都係咁sweet

利申紅巴

大家都有心實得
冇就放棄吧啦

打算放棄

唔會有任何留戀？
你當初對果個人既好感唔係一朝一夕架嘛 係透過互相了解 覺得大家好夾 同佢傾計好開心而黎架嘛

好可惜

關咩事呢

岩岩先經歷完
個女仔一句話之前有而家無
就搞店左我

之前有過 唔係好易可以撻著返架咩

感覺話變就變
重點係本身都無野維持你地個關係

一段關係靠咩野去維持

我都好想問 經歷緊 好辛苦

例如你地keep住傾計/出街/見面
我自己個case就係出完街
佢發覺我唔是佢想要既人
差就玩完
同埋你地本身唔係男女朋友
唔理你咪唔理你 都唔洗負責

可以係佢搵到個更加夾既人，都可能你做錯咩野令佢討厭你，甚至係你自作多情。如果有共同朋友就搵朋友探聽下，一係橫死掂死就表白囉，仲想做朋友或者等機會咪繼續主動，但佢繼續冷淡你只會更加痛苦。我係過來人.....

咁點樣令到 拍緊拖，覺得對方淡左，再次升溫？
晚晚都好難受

講得好啱，我就係經歷緊呢d野，我同條女識唔夠2個星期，我就試下請佢上我屋企食我親手煮既住家飯，點知佢又冇reject我，我以為有機，之後同佢表左白，結果收左好人卡。我問佢做乜當時唔stop我去煮，以免誤會，佢就話以為我係佢心目中想要既人。結論佢試完我唔啱啦，仲要轉過頭好快同人拍拖同好快散左。。當時我同佢關係已經唔似以前咁好，以前都會秒覆我，宜家hea 回或者已讀不回，佢仲要因為同ex分手 對我語氣差，發生囗角，咁都叫朋友?! 所以其實由始到終佢試完唔啱就可以冇責任理你，除非佢有心去維繫。呢d女仔咪叫現實，我已經有樣比你睇，巴打

雖然我內心冇以前咁掛住佢，但見到佢咁對我個心揪住痛。眼中以為佢係好女仔，但現實未必好似你想中諗到咁好。有事需要你時對你態度好，冇事就hea9你或者無視你

有心嘅話 你咪做多啲主動 付出多啲
如果唔係出軌問題 都一定會熱戀返
利申 經歷過

巴打 一齊振作

琴晚搞掂左

淡左就淡左 無得救架啦
利申 過來人